# SemesterPortefølje


Dette er en liste over de nuhverende enmer jeg har tilføjet under de 2 overenmer jeg har valgt, denne liste bliver opdateret som der bliver arbejdet med emnerne.

Jeg valgte Machine learning da det er en hel verden for sig selv og i min optic vejen frem for IT i fremtiden,
valget for APP-Xamarin var mere for at få noget APP på papiret og så passede det med projectet.

Opbygningen af hvert enme bliver nogle kode og en Readme fil der forklar. 
1. Punktet
2. Beskrivelse
3. Kode eksempel 
4. Formål med koden
5. Vigtig litteratur


Learning tree

Machinelearning (C#)
    - ComputerVision
        - OpenCV
        - capture a frame 
        - convert to grayscale
        - HVS/HVL
        - Draw shapes
        - Split/Merge/Resize
        - Bitwise operator
        - object detection
        - image thresholding
        - Transformation
        - Smoothing/Blur/Gaussian
        - Sobal Edge detection
        - Canny Edge detection
        - Draw Contours
        - Motion detection / tracking
        - Image histograms
        - Hough Line Transformation
        - Face detection
        - Corner detection
        - Background/Forground

    - Deep Learning
        - How to set up a simple DL

    - Nural Networks
        - NEAT

XR
    - AR
        -
    - VR 
        - 


